失業第二十七天

仲有三日就五月

巴打好多人都搵唔到工呀呢排
身邊都有朋友 明明搵到工 但冇得開工 要等通知
你而家生活仲ok?
有冇keep住去搵工? 可能炒散之類 有冇興趣

KEEP住搵暫時見得一份
生活還好
捱到六月就唔知

做住其他pt先啦

搵得一份得一份
唯有慳住啲用
我呢排都喺少啲出街 少啲消費